原來6.12黑警曾經向聚滿記者既天橋開「槍」

屌 癡撚線 (18:55)

唔係催淚彈 係子彈黎

推 訓醒睇

我有理由相信警方開槍決定唔係經林鄭批准（因林鄭已無權力控制警方），警方用武裝力量要脅林鄭

On9